比人cut更既英文係咩？

冇人識？

fucking manager cut my roster

Cut gang

Cut gun

My shift was cancelled.

將更轉做屎茄嘈/窩屎他

dont cut my jj

Pay yan cut gang

Somebody is killing my parents

Cut me

Cut me 怕唔明加 ed 佢就明

I go to school by bus

Being cut off more

who fucking dare cut my 更

my power powerful

my roster is cancelled by xxx

No more job

cut my shift/cut my hours down